麥記有咩野飲係無糖？

咳，要跟餐

奶茶 要自己落

飲水

同埋病就咪撚食m記

多謝關心

D肥婆成日以無糖就減到肥

茶會頭痛

蒸流水

Coke zero

就黎行到

即磨咖啡，唔落糖好飲過落糖

飲開dry啡，今日飲左

係咪無啦，多謝大家

唔緊要

好野好野